其實吳若希d歌幾正

聽緊麻醉
loop左唔知幾多次
這位蠢材都ok
其實佢d歌幾治癒幾正
由以前我沒有傷心
到愛我請留言
到而家咁
其實好多人仲聽緊
陪自己行過依d年頭
super girls都係
由愛情潛水到有沒有我到睡衣派對
hotcha 泳兒 鄭融
時間真係好撚快
快撚到仆街
往往係外在環境改變內在心境
多過掉返轉
不過而家都少聽歌
尤其舊歌
因為有d歌一聽就諗返以前

agger

Blocked

份人太閪
又煩膠
有啲反感

佢好似傻傻地